沒有人是孤島

時日曷喪 與汝偕亡 丟掉幻想 戰鬥到底 黃毓民 毓民踢爆 200418 ep496
75,120 views